睇 Shawshank Redemption 可以知道點解會有好多人會選擇留係香港國際監獄

Maybe I should get me a gun and rob the food-way so they'd send me home.

#好撚鍾意。。。